開始累了

我知女仔係要人氹 食軟唔食硬

所以本身都盡量咩事都就哂佢 佢大哂

次次同佢一講多少少就話我比說話佢聽

相反當我做啲野唔合佢心意就係咁屌鳩我

自己都想去引佢笑返 但又話依樣唔啱嗰樣唔啱

到我唔開心都要照氹佢 佢就話 乜你都會識氹人嫁咩？

我個下已經嬲都唔想嬲 只係覺得好失落

咩都為佢著想 到依加開始發覺 自己唔係咁想再付出

真係好攰

純粹發洩下

冇辦法，你冇樣冇身材，代遇唔好是常識吧

下個更恐怖，一於頂硬上

最後都係

係自己本身性格會成全人地 而唔計較自己hurt姐

樣同身材呢啲，叫做吸引到女朋友就夠啦

最弊 咗都係咁愛佢呢

不滿現狀，之後又自我安慰，無限loop 。我都係去high tea 算，反正你冇得救，大家慳返啖氣抖抖更好

你真像以前的我

佢食住你，

一係你有條件既就灑脫d搵個第二個

一係你冇條件既就死忍，不過唔代表會長久

同感
感覺好失落..果下好想分手..
但一諗起咁難得一齊咁耐..
因為咁小事分手好兒戲..
最後都係扮無事扮笑臉哄返佢

同你差唔多情況分左
睇埋六弄咖啡館個人仲失落

咁樣落去，你為佢做再多都無用
最後佢既不滿係你做得唔夠好

人總是要犯同樣嘅錯

下靶位

六弄咖啡館

Exactly 呀 完全明白呢種感受

氹到佢笑返又覺得冇咗回事

係你講分手定係佢講？

會越睇越灰嫁喎巴打

可能大家都忘記咗戀愛嘅初衷

多謝分享

佢講
點都好，多d珍惜身邊人吧
女友家人朋友都係，加油呀巴打

男人老狗有咩都無得點同人講，有苦得自己知
睇完係幾失落但有種被明白了既感覺
抒發下自己情緒

佢第一次拍拖？

共勉之啊巴打

唔係 佢係第二次

可能第二次冇咁上心了